Zij heeft niet met meer dan een jaar (ik herinner me haar is recent uit rouw ten tijde viel het me), toen ik merkte bij mezelf een avond dat zij vreemd genoeg doordacht en aandachtige ogen, ogen die waren erg mooi en zeer goed.
